LU 女學生對國安法發表驚人言論

位不是咁上的

推

Backup
推到條女冇得移民
成世做中國人

成隻雞咁樣
仲唔係中國閪食洋腸
比黑鬼屌到閪長流？

支那雞樣

咁撚外國又要接受香港教育，點解唔係上面讀呢?望唔透

藍屍如獲至寶

雞嚟嘅啫

LU英文係咁上下
繼頂住左又有on9

推到佢仆街。
有冇得Send email 關心下佢公司同Clinton Global Initiative?

有冇英文好既ching 幫手

大陸人黎

咩serena Kong
Serena jiang下話

標準崇洋媚外嘅支那雞，成日痴鬼佬搵著數
成身外國名牌同時都熱愛中國

中學雞英文
DSE Level4左右
The Chinese are warm, helpful
Those Chinese are selfish, awful and disgusting✅

北姑支雞樣

LU

識佢真人
肥閪臭雞 屋企有錢

真係有樣睇 任佢點化妝打扮執相

撈味十足

撚有錢 頂盡叫中產 充大頭鬼啫
利申 識佢真人

咩人先會咁弱智喺Linkedin講政治?

屌佢老母閪 乜撚嘢 have never felt safer than being in China

支那咁安全死翻去啦

你唔係想攻擊個大陸妹喎，你似乎想攻擊LU學生

利申：新三大

肥豬嚟...

聽聞之前去選港姐...

有冇畀kingjer笑過？

識咩 呢啲叫有肉地 咁先賣到多啲錢 否則會養到蝕本 😅

支那臭雞

啲英文垃圾到一個點

21歲Serena懷疑36D上圍妨礙到佢修腳甲。

屌 想嘔
支種嚟

同人講佢係41歲都有人信 點解個樣可以咁撚老

老雞樣

推到佢仆街啦，拎外國passport

china is not a monster，已經唔洗睇落去

Fudan University is a major public research university in Shanghai, China.
垃圾

因為香港亂，所以xxxx 就合理。 基本盲毛logic.

佢個樣做乜撚 對眼中幅射定點